網速問題

上網係用1000mb網速 但用網速測試得20mb

琴日自己係到整下整下又有8XX-9xxmb

今朝開機再測試又變返去20mb 究竟係咩事

條lan線係cat5e 直接插電腦

求巴打解答